點解古天樂可以咁有錢

佢係好多明星既老闆黎

鮑姐有錢D

俾鮑姐包養左

問下哨牙仔先

拍得爛片多
由96開始到而家
年年至少會有1-2套戲上
最誇係99年 有9套戲上

source: 維基百科

邊個鮑姐

一年賺3億

去左秦國幾轉 走古董水貨賺好多

樓豬俾鮑姐包起都一定好有錢

點解樓主可以咁鍾意鮑姐